做緊/考緊 政府WS/ACW/AIOW/ABSI/TO/SO (36) 祝大家2021人人有offer ！

1001唔開post

HYD WS2

幫今井巴集氣
復活節後收offer

屌 仲入政府

Offer god

水龍巴 ws2 仲有幾多位 有無機派埋15x

請問厚誠WS1有冇招過街外人?

有1仔收左 2仔就冇乜考慮價值

Lm學野

BD SOB (perm) OFFER GOD

有人已收offer

好多人都只係做到WSII

我係見今水to好似多左人有waiting

新post lm

工廠巴，係咪開始派正選offer喇？

我都係睇隔離論壇

誠1 無考慮空間
諗2仔個個都on9
係度擾敵

淨係講錢 pt9 pt13 差成5-6千一個月
1年5-6萬 ，3年15萬 再加 3年約滿酬金又10萬
加埋25萬。之後3年起15%mpf 每個月差2000蚊

前途去邊都一樣，無咩邊度特別好

誠1 份合約 先有，因為份合約 以contact形式請 （同一般政府合約有少分別）所以有約滿酬金。

政府有兩種appointment team ，一種係誠1仔，公務員合約條款，其他既都係公務員試用條款，前者做完三年有約滿酬金

今水好似好多街外人

CSI派哂?,玩完

見習就係請冇讀過既

咁多工程新仔

WS2 就係巳經有學歷，經驗，入去做阿SIR

見習係train你

我問AI姐，但AI waiting收晒咁CSI waiting就應該派得無咁快

有乜所謂，佢可能請人睇埋你有乜其他學歷一

厚誠既BS係咪冇WS1架? 見好似冇招過街外人..

內部WS2升上去

誠得civil 同大樓ws1 會請街人

誠1 都唔俾自己人報

1823 email查排名，佢已收到招聘人數查詢，通常幾耐先會俾到答覆？

查咩排名

查招聘和waiting人數

美股兄係in誠1?

預1-2個星期
快既就1星期

佢會有一日俾你去返學，吳駛返工，另外亦可能有幾個夜晚堂上，讀ive high dip

唔係
我係未來cto

我都係未來HYD WS2大sir

offer god

download 1823 app, 打你要查詢既嘢，留低email, 佢會回你email收到，你之後再要等相關部門覆你

我先係

好難唔請返
除非你犯刑事罪行

我果水好易入講緊都大幾年前 依家難過鬼

但係我老實講句 親生仔個優勢係好大

有無師兄見emsd 個absi位？

想問下見習XX工程師同助理XX工程師 係工作上有咩分別 grad左之後想報見習 唔知升唔升得上助理

前者唔知唔知，後者係政府ae ，5年內考唔到牌會踢你走

照埋我，目標係升到HYD IOW

佢哋入到先諗la

下個星期就三月，希望快d 過完復活節

咁惡架咩

佢有寫，不過如果你做5年政府ae 都考唔到牌就檢討下自己，政府ae 考牌易過出面考

發覺今井巴成日都講錯三月

開始言無論次

BD SOB (perm)快啲再郁

不過連有冇interview都成問題 呢d位係咪只請一大畢業

全世界都知

今井巴係呢個post嘅中流砥柱

有冇人試過覆左report duty個日期
之後原來係唔得
要再遲一個月

佢會唔會唔等

依家好似in緊EMSD ABSI，好多人爭

即係本身有讀既話反而唔會請？
直接apply TO好啲？
咁既話好似由見習做起仲好 起碼一定升
就算讀過in TO都未必請

冇錯，讀過巳非見習

HYD WS2 快啲有OFFRR

BD SOB(perm) OFFER GOD

睇得出師兄你好心急
依家做緊果度好差咩？

今井巴
想請教下
佢今期TOT，有Civil HD 可唔可以apply 㗎？
因為我見佢今期好似冇寫HD 唔可以申請。

如果 apply TO 位，我都係陪跑多

睇下有冇好氣巴打答你

Tot嚟講，巴打有cert嘅話你係連in都無得in的

你有相關hd 就唔會請
但如果你申請電機既tot 反而就有機會

唔敢喇，
我知錯喇
冇屌我喇

你問呢啲問題有冇腦㗎
不過你朋友問得出你都同佢講預一世冇啦

想知請唔請，乜工都扔份GF340出去，咪得囉
政府工係要漁翁撒網式申請，收到interview信就當係入場劵架啦
上網問又唔知有冇人跣你一鑊
每一輪interview board都會有唔一樣的招聘target，可能咁啱你符合要求就請架啦

上面有人吹到合眼緣就請
技術位合眼緣做乜鳩

岩，之前入左form見二級安全主任，寫到明有BS cert都得，但都無叫我in

有咩問題？ 其實你唔答都唔洗咁串

其實呢度會唔會有人放棄誠一con offer

你想人點答你
咁佢成世都唔報考/考唔到/好快退休/死9左，都係成世升唔到ai

有冇巴打知最後呢水4大 TO civil派去咩部門多？

係 ，hyd呢水ws一世都升唔到ai
同埋 唔止hyd, 誠，四大，水記，民政 等等政府部門都係

同你個朋友講 想搵錢就唔好入 去做扎鐵吧啦

BD SOB offer god

符合資格 唔一定有得見
因為都要睇返當年申請人數

如果個期申請人數特別多，就會用工作年資做cutoff
例如 三年工作經驗以下全cut咁

幾十年之後既野邊有人知，同問人邊隻股票會升有乜分別，獲獲都有人問升唔升到職，如果答你升唔到職你係咪唔做先

前途自己決定，個人覺得如果人工高過原先既就做

大家都有水晶球預知未來
btw黎緊六合彩開咩No

我都想知幾時會call 我

希望大家4月都收到call

ws2 可以直接in ai ，你個fd 夠勁下水ai 就升到

而家就係人工高過佢 point16
諗緊有冇機會上ACW

有都唔奇啊，如果同時有aiow / acow, 咪放棄ws1 offer.

喂 屌你老味 呢度咩事多左咁撚多9唔搭8既人
問埋哂D 野 唔屌柒你都對唔撚住自己啦

畢業季呀
忍下啦

多數都升到，但tot 位好少，通常一水請幾個only

想問下街外人考雞燉翅absi會點問同問咩多

我以前係asd做過cta(bs) 知道街外人係好難考absi的

Bs範疇咁大
完全唔知溫咩好

宜家個個畢業就諗入政府，點解我以前唔識咁諗

唔知溫咩就背熟所有spec同cop就得

制櫃必問

我都係做左五年先識諗

其實唔太關事
幾年前出面真係好搵

WS 升唔到, 上面都唔好受
咪玩啦

位得咁多
上面冇位升條毛

bodyshop ws = 正常係唔洗畫圖計數
如果目標係to就咪做身體店
做身體店目的係入政府ws系

有冇人知渠記(電氣)咩環境？

師兄，睇嚟你去咗渠記

我睇果份野下面寫住cc比渠記，唔知係咪真係去

係，佢仲有職位編號，有老友既話，仲可以知派邊

無識人係渠記，聽人講好臭好難做

又唔係想像中咁差嘅

有人話會臭到無左味覺

忍耐力高咗啫
但始終唔係咩好地方

一定臭都冇味解
覺
場駐泵房
你經過沙田污水廠就知

未訓醒勁多錯字
一定臭到冇味覺
長駐泵房
你經過沙田污水廠就知
聽污水廠同事講做野係油位
我間唔中都要同泵房同事夾野做

Wsd ws2 offer god

Bs To都會做

唔想成日坐係OFFICE到應該得CEDD TO(LAB)

廢事負責任，有乜就推哂個責任俾 outsource

朝廷鷹犬

巴打排幾多

So?
而家都無人黃啦
今日食左黃店未

抽 check 顧問啲圖同計數，屌顧問出垃圾，屌顧問唔夾圖，出 warning 吸顧問黑豬，etc

訓醒未呀 師兄

又一個月啦 求求offer god BD SOB(perm) OFFER GOD

等緊medical call back 希望無事喇

好多野都係行程序，耐心d等下。出去做下運動同打下飛機減壓啦。

BD SO(perm)有冇請過ive仔

要等幾耐，HYD WS2 WAITING

大把啦唔知call到幾多呢

入政府最慘既真 今次fail左又要等年幾兩年 到時人高加左又唔捨得走

Housing Ws2出左email約interview未

最慘唔係等一年，係而家退休潮。遲入一水，可能遲十年升

所以今次係最後機會？

師兄係電氣果邊？
我坐車成日都經過沙田污水廠，臭到

等緊咩post?

都要等一段時間，慢慢
唔好預好快，要等上面啲人退休 再call 1仔升ai
先有位call你哋

唔快，等緊某cto退休先有位

大約6-7月有2個人退休
應該到時就派到你

hyd ws2如果真70個正選，每日派5個，應該4月中派完， waiting應4月中打後派

水木巴知唔知今水CSI有幾多退休位?

每日派5個會唔會太樂觀

其實d 巴打話左今水係正選連waiting 70個左右，唔知點解佢誤解左正選70個

上年好似幾星期先派一水

睇你要生存定要生活

跌級又跌point入

有冇巴打in左EMSD AI 見班師兄見到好撚灰 搞到唔想去 知自己咩料

今井巴有冇in 建築誠一

緊係土木一 好做過建築一 啦

如果建築誠一比offer你係咪都照去😂

去因為我而家失緊業

即係上幾次每一次招聘HYD WS2, 係等於今次請既3次人

係咪好多部門都開始行WSA, 定只係HYD?

剩係hyd 有wsa 其他部門無，wsa 係歷史遺留落黎既產品，印象中係

而家咁唯有將希望放誠1

師兄我擔心你做誠會比人撚死

師兄点解咁講

BD SOB(perm) OFFER GOD 快啲到7字

Hyd ws2有朋友本身waiting 已經收到offer
應該係正選放棄d位？

係

咁快噶
希望大家都快d 有offer 喇

WTFFFFF

係咪打电話？

邊個負皮

過唔過到interview 都係問題，d 問題未做過唔會識

做咩呀🥲

Wsd offer god

點會過唔到誠1 如果大sir想要係就你background 咁問。有ching 做斜坡都入到

幾時收到offer

我都係，當初跌6個point入。

做 piling

誠建築一 啲範疇 仲多過土木

又要識起大樓 又要識啲啲起路橋，又要識mains

知唔知建築誠一通常每個月有幾多個鐘ot

唔知，但應該起碼都60掛
4個星期六 加平日

有人唔做
做狗

咁你出番去啦

做工程一係轉行一係做政府，如果唔係都係做狗

有冇聽過忙ge 時候最多可以claim到幾多個中😂

非政府E都係狗

你老細幫你申請左幾多粒鐘就要返幾多
唔關忙唔忙事

你老細幫你報左60個鐘 你就要係個一個月開足60個鐘

係香港 一係我移民 一係做廢青，如果唔係都係一樣

水龍巴知唔知今水CSI多唔多退休位

有 唔多

快入啦 好撚忙呀

BS?

都係，温定書見厚absi

有無巴打知CEDD TO(G)通常幾時出Interview?
年頭apply完仲未有消息

收到

Bs又關你事

呢個巴打講d 野越黎越奇怪，開始理解唔到

快d 放完復活假啦，希望快d 有消息

我應該第一日22/4

你已經收到interview?

所以水記ws1 開ot 好fatfat
不過用生命硬接

你第時入土木城都係
60隻 4個星期六加平日ot 每個月多1皮左右

記得儲錢交稅

ws ot 飯鐘計唔計埋，正常ws 返工係返8至6，唔計飯鐘9個鐘

無飯鐘，只有返早，放遲，星期六 朝8晚6 10個鐘

係咪要report duty嗰日先知道自己返咩地盤？
定係可以搵人幫手問吓😂

你放個名上黎
我地幫手睇睇

變相自爆

有冇housing ws2 (construction) 收到interview

房署 WSII (建築) 派咗 interview 未

仲未收到

offer god 呀

通常截止後幾耐有interview
過咗先知自己有冇機會

通常兩三個月有通知

做得厚城係咁架啦

佢講過今年要退都退晒
之後要等小退休潮

望就望各位CSI上進心強，考AI

AI好似岩岩完左，已經收晒waiting

口中說不，身體最誠實！公務員要宣誓效忠共產黨

3月17號左右出
收晒waiting?,快到咁

水龍巴話收晒

內部招聘真係快
希望有10個以上CSI轉

雖然10個CSI走都未到我

CS收晒 mechanical未，但CSI應該唔會見mechanical AI

想問問厚城TOBS既waiting list係咪都100%收？

水龍巴講果個AI 係AI(CS)

係，就係知CS AI waiting已經收晒，所以CSI得返退休位可以full

師兄你數底好，唔驚喇

好似Ive HD 先有fyp btech 個d 無

失望既三月

巴打你地應該無問題既，我而家既心情同你一樣

希望大家4月收到offer

應該仲有一水csi升ai
個班等過bar準備未來幾個月升

人數大約多少

waiting 得番兩個月，希望到期前有消息

Emsd aeni, total waiting 43 排33係咪應該冇希望

有冇師兄in過ceded TO多數問咩

今年hyd ws2 唔樂觀

師兄，
點解咁講噶

口罩巴
即係尾水AI 上咗，
跟住WSI 上AI
之後先可以請WSII？

師兄現職？

收到風好似得130 waiting, 大概請幾多個？

咁樣今水HyD WSII 用唔用得曬waiting list㗎？
（我驚問咗又會被人插）

咁你收多次風睇請幾多個咪得

btw wsd ws2 me offer god

之前睇返好多用到平均70%

吳係年年用哂

但今年好似缩皮

你當用一半

用1823問就唔洗估

請幾多個都問到？

四月了，假期後希望有消息

問今屆派幾多個，都未完晒個招聘當然冇實數。
但你可以問前幾屆 實際請左幾多人，同 獲推薦聘任幾多人做比較。
一定獲推薦 既人多d. 因為實有人放棄offer.

淫書巴
可唔可以咁樣理解：
「正選」& 「後補」人數
都係 計算在waiting 人數裡面？

因為暫時未有位空出黎，
所以正選都要排waiting list？

應該咁講
推薦人數 （正選加候補名單）

eg 你waiting no 60
30個正選
已獲聘書人數40

30+10-60=-20

即係話要過多20個人先到你

咁樣打後個20位咪可能要再等/冇位咯

等前面D人唔要offer or 等退休位
總之係下次開board or 直到waiting 到期都前仲有機

可能要曬所有人呢

低級巴
你真係好好人，
咁耐心答我
好感動

失9望既3月。。。。。。
BD SOB (perm) OFFER GOD
成個月無郁過咁濟

巴打而家做緊乜？咁想轉工
見你好都拜左好多日

main con
拜左半年有多

呢到d 呀sir 好好人，只要你正正常常咁問野，大部分都會答你

有啲暗示

有咩暗示呀
唔通要賣屎忽

放鬆D

放埋5日長期先再諗

巴打，你追番前有乜人問野就知

放5天長假 爽，可惜無旅行去

放完又過左半個4月

我依D無聊廢中
得閒冇野做咪上下連登答下問題
打下機咪易D捱到放工

個個都會經歷依D轉工考政府工情況
自己識答咪答

如果工作有咩問題都可以係度傾
你幫下我我幫下你

有冇巴打知 housing ws2 bs 最新派到幾多
Waiting list 5x 有冇機會

都係個句，housing 任何職位可以用hd11 網上表格問佢派到幾多，同埋可以問埋總共有幾多人waiting ，咁就大約估到大唔大機會

50幾呀

我發覺去到邊都有你

Sir

好羨慕誠其他位waiting 收咁多人

呢幾年退休潮姐，今年最後一水大水，之後都唔會收咁多

如果有OT鐘, 放假會當你time off先，冇晒OT鐘先扣AL.
好多人都覺得放假蝕OT鐘唔抵咪被迫儲假。好似儲爆假定9x%假 就可以唔扣OT鐘情況下放AL.

Sir 唔想自爆住

呀sir 意恩係咪咁？
假如我果個月有9個鐘ot ，正常到月尾會出做人工，如果途中我請假就扣左呢9個鐘ot ，唔當扣AL 同時間無左ot 錢

明白了

聽聞會問slope design e.g. soil nail , retaining wall ，我剩係知咁多

如果識埋flexible barrier 就最好啦，不過呢樣野係香港都唔係行得好普遍，design 既野應該唔太多人識

咁都無得見，我覺得係你識果個人交漏野多

有冇巴打誠1仲未有offer

希望大家4月份都有好消息

tog 向來少位，所以難入，好似每水都係收個位數人士

之前成日撩交嗌果個on9 好似話自己入左tog ，雖然我覺得唔係真，如果佢真係入左既話實會上黎串一眾巴打

四大最易入，因為最多位，但上水收左好多人，下一水應該好少位

見之前有巴打話上水9x個waiting call 哂，但當中有幾多人唔要offer 就唔知

水龍巴 知唔知ws2(m)in晒未呀 幾時派offer

水龍巴 知唔知ws2 civil 仲食到幾多位

放假比大Sir捉去踢波 屌 我想放假

同大sir講去拜山

後生仔將來大把機會

唔陪佢踢 無得升BSI

犧牲少少

未來大sir

好彩今年冇龍舟玩

推下先，唔想放完假返黎搵唔到個post

完假前拜一拜 BD SOB (perm) OFFER GOD

就嚟in了

你快啲入職啦屌你

我都想

假期後拜拜offer god

拜一拜BD SOB (perm) OFFER GOD

有冇ching準備見 EMSD ABSI?

今朝睇到email 又多兩件WS入職

Highway

CEDD TO(G) 出interview未 1月DEADLINE既

出左
所以收唔到既就

招聘組姐姐係唔係仲放緊假

俾個位你，小弟唔去in

見第二個討論區講，waiting40前都未必請得哂，最衰唔識水記人，依家更加不安

師兄你幾號in
你不如打番去話唔in

2x號in. 我之前個ahead好似幫我reject咗啦😂

臭土既野唔好信，好多人鳩吹

以為舊野，原來新派，有得繼續派好過冇消息

水記AIOW？

做乜apply完又唔in 你咩背景

早期一兩個月收到TOC offer, 同埋有一個TOS waiting. 無理由TO轉TO, 雖然TOG上位快啲

巴打係DEGREE HOLDER完左SCHEME去考?

完咗scheme多數都考AE, 我呢啲垃圾都先考TO

巴打唔好咁講 我行緊都得無IN仲垃圾
我諗緊點解我無INERVIEW 係咪個個都完晒SCHEME去報姐

佢可能見你係可做之才，所以唔俾你放棄自己btw

btw認真講，你行完scheme入AE好過啦～唔講人工先，講上位，你入到AE, 可以自己keep位考牌，得咗你就直升，易過你考完先再入政府engineer

不過engineer 咁高級，我呢啲小薯都怕講錯，你都係做下research 先.同埋TO呢家好多都有degree

想問係咪會即場考m仔畫圖？

手畫鐵圖

巴打黎緊邊日interview

等佢地升AI啦

希望放多水大架啦

[black]dllm[/black] BD SOB(perm)幾時郁再拜一拜

柒左

bd sob(perm) offer god

咁waiting 4字頭呢?

WSD CSI waiting 90幾係唔係唔洗諗

啱啱收到HA WS2 Selection Interview，見佢Ref No 寫pt.13係指Point 13?

Ws2 又點會pt13
Ha 係房署？定醫院

Part13呀

我就係咁諗點會pt.13 HAHQs 地址係佛光街房署

巴打係收到email定收到信interview?

跟歷史往積 係食得曬 時間問題
唔知今年有冇例外

原來去到9x tim 做咩今次有咁多waiting

收到Email

誠1 con 巴打們幾時返工？

點解收唔到誠interview

之前見香討有人排8x仲以為佢亂up

其實TO好唔好做

誠 ws2 bs條隊肯郁未

有冇清知厚誠WS2考咩多，好撚緊張

我no.係57X

有紋身入唔入到去做WS2

面試時
阿sir 問你有冇問題時
你show個紋身俾佢睇問下佢

我到時試下先

Lift，制櫃，fire extinguisher, pump selection, 電線顏色 好撚簡單

佢唔係問緊BW咩

係，大至上公務員合約係分兩隻，一隻係公務員試用條款，一隻係公務員合約條款，公務員事務局有講

睇黎又要等下星期睇下有消息未

我講漏左，我係in WS2 Construction

話說，房署AE點入

完scheme

bd sob(p) offer god

0增長

今年HYD WS2請得十幾二十個……

HYD?

誠

12個正選，132 個waiting list.

Aeni offer god

師兄有料喔

係請總共20個左右……

Final請幾多個就唔知，1823 就check到係total 144 個獲推薦聘任。

知唔知interview係一次過出哂定會分開出

一次過
如果你唔放心嘅話聽日打去問吓

唔該你 同埋想問下會唔會有d收email 有d收信 定係會統一

你嘅經驗係唔係1年半或2年內

做左唔夠1年野

咁無啦
超碼都要1年半以上
加埋而家咁既環街隨時2年經驗以上先有得in

所以先奇怪，之前幾年waiting會收曬，平均收5X個左右，但今年無零增長反而waiting有成9X個

好難捉摸呀，最衰冇識朋友係水記唔知大概咩環境

To 係唔係有英文問題 多數問咩？？

［老鼠屎］以為改名洗底就唔記得你虐狗？

大家一齊推

老細係呃錢mk 家長錢比le d人呃曬

琴日收到Housing嘅WS2 (construction) interview

想問下多數問咩？係咪有筆試的？過程幾耐

Offer God

係咪都無機架啦
有冇師兄指點？？

唔想見到你

15/4

你唔係紋係塊面到應該無事

asd

好在唔係紋係塊面，係手臂到

如果其他人收到同一份工既interview ，而你無就姐係你無interview ，政府出interview 係同一日出哂，唔會分幾日出

係考到acw
唔係升acw

你apply咗ha咩post ？

ws2 都無年資要求

可能你交唔齊文件，巴打交漏乜野

印象中我記得上一水BW 2仔好似都要年半先有份in

Yes
上次年半
今次我諗要求只會更長

太多人考
cutoff 西走左

應該係話
之後愈來愈多人考，年資要求就會提高
假若 愈來愈少人考，就會調返低。

我個大幫話最少都要做左1～2年野先consider

如果唔計有契爺，都係睇面試表現。
身體店去in，近乎問你平時工作嘅嘢。
如果都答唔好，真係個人問題。

四大街外啲人鬼識藍白吉咩。

咁佢地成日話唔夠人
明明有咁多身體人 佢地當睇唔到

做開既野面試答唔好，好難怪人唔請自己友。

咁面試又好少問呢啲。
淨係問吉房都殺死好多四大街外人啦

WS好做定係TO好做 有冇師兄答到

官方答案: 兩邊都有offer 再上黎問。

To因為唔洗收貨

但當身體去in時
阿sir就問new works野

坐定定就to
想行下出下site就ws

如果佢真係問你new works,
你可以講返你未做過呢個範疇，但可以嘗試回答。
睇佢轉唔轉問題。

有部分考官會轉問題，亦有啲 會睇你執生能力。

想HEA係邊邊

咁你叫bd to 情何以堪呢
坐地鐵巴士唔通都叫坐定定咩

Bd to例外
Bd都冇ws

Hea 唔hea 我覺得睇department 多啲
4大ws/to都hea過誠ws/to

吉房分分鐘殺埋TMS

TO 難考過WS
WS 拎OT多過TO
TO條尾長過WS
TO一個唔好彩做到退休

真野

平時都係睇下潔具 土波令
面試就問我refoofing tanking 起樓

Reroofing 同tanking都算mains既
但起樓真係收得皮

唔係所有部門嘅To都一定好過ws
同樣，亦都唔係所有部門嘅WS都一定差過to

通常問工序，收貨準則，注意事項

好似問下你點放線 定平水
你都企左係到啦

啲問題通常都係睇人，無得估

又一個星期

ws2會問new build架咩。係就好。好驚問mains，
但咩叫吉房？同咩叫tanking？ 做開main con。第一年參賽

BD係中間
比你一星期出半日一日行下

兩個星期前收到asd call (我本身waiting ) 依家重未收到正式通知

就係會問呀

ws1 con先多問new works
ws2 con 問mains多

我同事都話mains多。因為入到係做mains。
如果佢問工作範圍就有得答下。mains無信心吹到

厚誠就算啦，唔洗咁上心，入左去就會想走

咩post

師做緊？

WS2

就係走左先勸人唔好入，會後悔

咩組？

走咗出去定係去咗其他部門

BD SOB OFFER GOD個幾月喇 仲未郁老虎蟹都要extend

厚誠2仔真係咪入 入左唔比考1仔 而家又坐底一年經先比in 咁不如直接考1仔

係
入左等3年先上1仔
但2仔要求經驗又年半以上

當係個句有offer係手先諗
講到實請咁

offer god 希望下星期有消息

年半出面既HD仔都未過2皮 overall對佢地黎講2仔係幾好

做左5年野。依家先首次參選2仔。
老實講都驚自己無份。無就下次報埋1去試吓

有frd 出面ai 都無1仔offer

智力正常都請

四大同其他既ws咪一樣

你入到四大做就知點解我咁講

我唔係話全部人都咁差

但我敢講平均質素一定係誠最好

又一個星期真係要打上BD問下SO條隊

打上去政府部門問係無用，佢地都係得一套標準答案

有手有腳都請

今次唔係

就係唔請佢

報左SO同TO contract喇Ching
知唔知3月尾入個幾個係contract定perm??
之前聽其他ching講3月中SO perm叫到去到60尾
咁而家入多幾個咁都仲未call到我我7字頭咋

dklm次次問都話仲請緊 又唔講得call到幾多號
又無得入form問屌

Ching祝你快啲有call 見你都好耐

好多師兄一樣全軍覆沒

其實建築誠一流失率係咪好高？
係咪好多人寧願出返去私人市場？
工作環境惡劣定係人事複雜

入面啲人係咪好大壓力

做大樓就六日？😂

Ching都做緊？

qpqp10101234

傻仔，你唔想升acw咪好做

只係講政府冇乜人會辭職過私人市場者

你意思係轉左去其他部門？

唔明

星期一拜一拜 BD SOB(perm) OFFER GOD

但我見有好多喎

青山巴

有師兄上星期入職厚誠真係大樓組，希望我月尾入都係

大樓 無分地區，只有組別。

New WS2 no new build, bear in mind

又係失望既一日

又一日，幾時先有消息

如果有位應該跟區，無位先跨區，但好難大樓同mains同一區都無位

起完貨就轉地盤

意思係9成都同區？
我嗰區有個地基盤就嚟交比上蓋
佢會唔會俾我去第二個區坐住先之後再調返去自己區

你做大樓就港九新界周圍走
依家d新樓8成大西北

如果係做保養先有機會 跟你住既位置 派返附近既辦事處

假如條友本身住粉嶺係咪都會派佢去皇后山？
會唔會叫佢去東涌？

好羨慕
4大通常有咁遠放你咁遠

港島開新盤 你都要去
無得你選擇

水龍巴 civil ws2仲有無機會放多10-20個

入厚誠你都好羡慕

誠
升職快
多野學
指引規則清楚明白
電腦化系統完善
同事上司關係良好
判頭係行業內精英

可惜我資質問題只能留係四大

受唔到高壓係咪唔應該去

我未到尾都仲未有call

HYD一樣，今年只有二十個WS2
另外其他係NCSC Works assistant

師兄，
想知點解今水HYD 請咁少ws 既？

咪講左点解

巴打都係waiting?

我唔信HYD WS2 縮水會縮到總共只請20個.
即係112 個waiting. 只係call 到8個人咁少.

BD SO(perm) OFFER GOD

遲下睇pn數下先 一過20人 即刻屌一屌

入紙睇排名都搞咁耐

點解TO都有西位嫁...重諗住入政府可以舒服啲，點知一黎就one man bank，又唔知要做咩，有嘢做又唔知有邊個問，日日好似等行刑咁...

慘過入housing, 呢家4大，邊到唔記，唔想相認如果housing call，我都有可能轉過去.

政府入咗西位最慘係要坐足5~6年，想調走又怕影響升職

to 你預坐最少10年

通常西位都係td or 局先咁慘

10年唔係掛啲人完WS,再上AI, 再上I都係耐佢少少.....

TO預咩升呀,玩咩

咁一grad就入，坐四十幾年，我諗點都上到一級瓜

升唔升到講彩數姐，唔講啦～呢家入咗西位都唔知頂到幾耐，可能中途轉咗housing TO or 其他AI不過To好似話無得考AI有無人知？

我知個頂薪唔同，不過WS上AI, 你肯考，一定有一次得，但AI上I，易過TO上STO好多

ai 唔受to玩

ws 上ai
有啲考咗好多年都考唔到
冇嘢係必然

現職兩位housing上大人CTO 其中一位係SBSI升上去

咁absi 最勁係上到cto
Absi to 大家最後都係可以升到cto

唔係好明你想帶出乜嘢

2仔，有唔少都跳咗1仔，直考AI

BTW housing其實係咩咩位都易升啲？？

拜拜offer god #adore希望快d 有消息

現職好多位 上大人CTO 大部分都係係Senior Inspector 升上去

wsd me ws2 offer god 希望快啲有消息

水龍巴
CSI waiting 尾班車，而家估計去到幾多？
同埋應該都extend waiting?

一向都無extend 一夠期就開新board 除非有例外
50內 應該食到 只係時間問題。

hyd wsii offer god

CSI waiting去到今年12月咋

差唔多，可能extend半年既
今次係屬於2020年既招聘
差唔多2022再請開新

我諗住下星期再問派到幾多

提番大家ABSI終點唔係SBSI姐 個個衝出黎扮勁

你好似25,
2月28去到20
基本上一加人, 就到你啦

而家bse cert
讀唔讀埋bsd hd好
定走去讀civil 好

硬係覺學歷太低, 搞到得waiting 50內

下？
我入黎前定左做個目標 就係做大幫
如果退休前升到cto 就最好
100%認真

有得轉緊係土木，通常wait得後衰基本法

大家都好有野心，咁快已經望緊chief位

我已經93/100，排45-50

人望高處都好正常
咪當比個目標自己

勁

in完未出result 上黎誠心拜一拜

以為你civil 添

civil cert好用過bse hd?

梗係，做建築野又得，BS比狗做

你自己去第一版睇吓
Civil cert 可以apply咩位 同埋師傅可以食埋建築學
同bs 對比一下

多謝意見

小弟已收medical call back 然後等佢寄信比我？

你想帶出d乜野？

其實WS上AI好似好過，WS上TO. 一入咗TO，轉唔返去AI.

水記同4大都係內部招聘，其實AIOW已經無得apply. ACOW又一定要三年building, 其實已經完咗

如果個個直入ai, 咁邊個做ws?

所以佢呢家咪想cut ws, 之後準備請啲非公務員WSA

on9仔一問，如果入housing ASD TOS 做咗三年，再考ACOW當唔當3年building 經驗

洗鬼幫班aco計年資咩，同埋佢地識鬼分咩
最後都係睇你面試表現

一兩年一次倒

真係？講真？
黎緊誠應該會再請acw
咁我去申請先
想回家

咁不智

我轉咗上TO, 呢家都想落返site office. 日日對住SE, 同E好大壓力

做ai
對住啲放咗工都打俾你E 刁民 19判頭

加上D19唔怕死 頂心杉ws

你會覺得做to好好

伸利
19頂心杉

幾時先有消息

Bodyshop ws連fg都一車車請, CTA既話就有d要求相對難d

又玩小圈子

仲以為bodyshop=CTA

Bodyshop 姐係經判頭收銀請你返去厚城用

照apply喇，洗咩理咁多

之前啲師兄先屌啲人開group

其實真係無需要開group

叫ws/ai group算啦

又一日，幾時先有good news

第六日，有成千8-2千1 日wor

Offer godinterview god

呢句係唔係同我講

同緊wait緊水記csi既人講